連登巴膠怒屌減班狂徒屎水死氣喉暨雞巴轉乘最劣專區

連登巴膠專區

連登巴膠專區三毛名單：
• R730（歿）
• 56185@258D - #271600
• 秋本_五十鈴 - #54058
• N700S - #57827

宜：Block7、無視
忌：回覆、爭論

膠talk語錄：

1） （路線號）班客搭（其他交通選項/行路）都得啦，係佢地咁鍾情巴士。（地區名）真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多。

2） 你屋企樓下有全日（地區名）線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！你唔用（路線號）唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和居民要不斷爭取？

3） （鐵路接駁路線號）係阻礙（地區名）巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務。

4） （起點）可以去（上車站位）搭（路線號），步行也不算太遠！

5） （持份者）對（地區名）存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在（時間點）前已經出現，咩野（上述地區人士之戲稱）論，不攻自破。唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

6） 呢度部分人只係識盲反（路線號），盲反（地區名）巴士線，非理性討論，毫無建樹，一啲出色都無。唔高興，意見不合就只係發惡話飛走（地區名），毫無建設性。

7） 總之任何反對改善（地區名）巴士服務的人，就要被聲討。

8） 其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善（地區名）巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反。

9） （地區名）點解可以做到大帝，獨攬（全/各）區所有（路線種類）線？

10） （地區1）成為改線絆腳石囉，有條（路線A）都要死攬（路線B），呢啲咪真大帝囉。整個（地區2）對（路線B）既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左啲呢？因為（地區名）反對，就要推倒，而（巴士公司）又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理。

11) 當個世界係圍住 (地區) 轉當正自己係地球中心的野，無野值得睇，但班人批鬥 (區議員) 就有問題。

12）住(某地區）二線地區唔係仲諗住有跨區線呀？ 自己出（某地區）市中心轉啦

唔係開30分一班已經係頻密

而家開緊15

720 20

尋晚坐87B尾二班車
都係20 個人內

南膠個page有cm話99早繁用11米車去筲箕灣窗口位都唔滿

好正常，班客用腳投哂票坐0066
連99X都跌客去0066

99得星期三會坐得滿
因為班廢老去完超級星期三aeon買野

803 804改去六美
803K拉上新田圍

804都唔掂？
應該仲有好多富豪客支持

富豪有幾多客

同埋置富第一城

第一城咪有鹿鐵

置富第一城804樓下有得搭點解要on99行多幾分鐘搭鐵

99X仲衰過99好似係
Btw 香港仔條77去東區

804有車先算啦 你等過未
同埋你估置富第一城啲客就真係置富第一城啲客嚟咩
唔識就唔好鳩嗡啦
搭80K同82K都好過804
仲未計置富第一城入面有拍卡機

點會唔識，我以前小學係第一城，去大圍804/80K我都搭，82K同鹿鐵真係唔會搭

你小學都好意思拎嚟出講

不過未有顯徑站就真嘅

原來康城要排隊出閘

要入group先睇到

呢邊好似係商場個邊
本身已經少閘機 因為以前真係冇咩人行
但開咗商場之後就個個都走晒呢邊

仲以為星期三得柴小同北角人會特登嚟康怡買嘢

99x 尾車太早開，起碼整班0815/0830

港共會唔會比新巴專營權合入城巴
新巴人、車都要向城巴借
裏面兩間公司已經合併

觀塘山應該都會

啟田也不太差，
最惡係屯門牛屯門分店

今日終於到天水圍公園

人肉保齡球場?

香港巴士業已經無乜前途，盈利增長空間係負數
在商言商，根本吸引唔到優質資本投資
結果係會好快出現劣幣驅逐良幣同減成本減服務倒客嘅惡性循環
行倫敦/新加坡模式喺以前係唔符合經濟原則，今時今日則可能係唯一出路

其實倫敦/新加坡模式而家已經係港外線渡輪行緊
政府會資助港外線船公司全部換新建快船，但係隻船擁有權會歸政府

呢個模式係保障左所謂必須服務一定會維持（咁咩叫必須服務就好見仁見智，好似973呢類做緊馬坑公屋去瑪麗算唔算必須？），但預左會似新加坡咁，同鐵路平衡快速直達商業區路線會得返兩繁

到時咪好似我之前咁講小西灣出中環銅鑼灣都會叫你搭車出柴灣先再轉黨鐵

新加坡模式的話，係

九巴研發新一代設太陽能裝置巴士以減低成本

【Now新聞台】九巴自行研發新一代配有太陽能裝置的巴士，提升發電效能和減低耗油量，期望減省成本以減輕票價壓力。

這三輛雙層巴士乍看下與普通巴士沒分別，但從高處看，三輛巴士的車頂都加裝了太陽能光伏板，其中最右這一輛是九巴最新一代配有太陽能裝置的巴士，車頂有14至16塊厚度只有2毫米的太陽能板，比以往兩代少和薄，但覆蓋面積更大，亦不用事先加裝鋁架。

九巴工程師張勻耀：「因為太陽能板薄了，由以往110公斤減至70公斤，但供電量可以升至(每小時)16.2度電，換算每天節省的耗油量可達5-8%。」

九巴指，發電量提高可推動更多電器。

與首兩代不同，新一代的太陽能板儲存的電力，除了在巴士關掉引擎後供電予抽風系統抽走車內的熱空氣，啟動引擎後亦會供電予冷氣系統，不用再靠引擎供電。

這個改裝若獲運輸署批准，會成為新巴士的標準配置，現有巴士亦會改裝，九巴期望首批已改裝的巴士今年上半年投入服務。

九巴車務策劃部主管梁領彥：「希望在一個可持續性的改裝下減低我們的成本，長遠而言減價我答不出來，但票價壓力一定減低了。」

九巴同時希望擴大電動巴士車隊，今年內會有多16輛單層電動巴士抵港，另外正招標購買42輛電動巴士，同時與中電合作，在旗下車廠加裝充電設備應付未來需求。

Btw

屌搭51好似搭小巴咁

新界咪有前途
港島九龍就

成個大西北都去屯門店嘛

help 上左270b諗住粉嶺轉車站轉673出cwb, 點知發覺時間夾唔到 岩岩miss左
而家應該點轉車去cwb好？
thanks

睇下ETA去到青沙駁唔駁到280X去轉968

270A+112/0066

岩岩搵緊 好似都係教280x再轉車
如果西隧就968去cwb最快？
thanks

已經上左270b了

得968

sry我以為你粉轉落咗車

要轉乘去銅鑼灣就轉936/968都得，但968密
唔使轉乘就E11/914/969/962B/962X都上得

968都幾密 應該夾到 唔該哂

自，936銅鑼灣方向尾車已開

趕時間 有咩車都上啦咁 thanks

呢個post間唔中就會有人入嚟問路大家又好有愛咁幫人平時就世界大戰

岩岩見如心超過十人等30X

屌 原來280x夾唔到時間 差3分鐘
一班25min

想問下大家厹900分係咪冇哂啦？
之前啲慶回歸同端午豪都可以換哂

唔想0066都可以一戰
過荃新等紅小都要段時間啦

係，之前都問過 仲快過google

再唔係轉287x
佐敦轉黨鐵

一係你287X轉0066

287x轉黨鐵啦唯有 唔該哂上面

57M 出12.8 運空氣

痴線 兩架車同時到 要鬥快
btw啲巴士佬係咪不嬲風琴腳 聽住啲聲好有節奏

比我就take safe，270B 長沙灣轉MTR算

E200係咁上下

轉102/112唔得咩?

唔識 可能啲站密 慢？

睇彌撒道生唔生性
紅隧應該問題不大
同埋紅隧車夠密

早幾個post好似有巴打講過613係坐得滿，而原因係班人去行街

啲轉車唔夾時間 都係長沙灣轉mtr算了
我成程車不停睇巴士到站時間

ASU坐感大打啪啪啪MMC
車靜，坐墊厚

青沙轉乘啲線就算吧啦
十居奇九都半個鐘一班
走咗一班都唔知喺上面繼續食風好定求其上一部車走

290都收車

到底民間幫厹keep咗幾多款車

反而北角唔係多人過去買
柴小西筲一定多

時間係唔錯 不過唔多人知可以咁搭 非繁部車過左新都城都係一隻手指客量

剩係睇82X康怡條龍都知咩事

最偉大嘅2A呢

要拉埋722落去幫手食

下層車尾頂住個頭，巨龍級硬避震，不過係無啪啪啪咁嘈既。

新都城

青沙轉車之日常

北角同寶琳都有新都城
北角嗰個全名係叫新都城大廈
寶琳嗰個係叫新都城中心

平時搭巴士都鍾意坐樓下車尾，雙層雞拿真係例外

其實而家有咩青沙線係夠客加班

287X

青沙九龍出口廢
等下年獅隧拆收費停嗰陣 順手整返個轉車站好過啦

青沙落葵芳最好

加博康起載
話時話條287P做咩走數

287p係點嘅？
好似無聽過

南行經大角咀先落佐敦

直接縮落博康轉用12.8

葵芳去青沙呢

X47X新都會直達沙田市中心

其實佢講哂啦
一係宇通
一係ADL
大陸電車厹一向唔鍾意
宇通又係

ADL機會最大

ADL X BYD
同時係中國知名生產商，又係ADL

X你老母
里數長咗又做唔到葵興柒木樹又用多咗時間厹睬你都on9

經和宜合道、葵涌道站站停、塞巴士太和味

咁不如行返城隧
只停光輝圍，不停光輝圍至可風中學沿途各站

葵芳內街自轉塞燈塞車咪又一樣重口味

加唔到車費，厹說不
271X可能行窩打老道不停站，仲快過青沙

加車費來講

咪拉到去泥涌囉
實加到

而家寫係連同擴建一齊做

起完啲線都差唔多cut晒

起完粉嶺北、十四區已成形，繼續塞

咪葵涌道再上龍翔道入囉
仲快過城隧

如心-葵福路-葵芳-青沙-沙市應該有得做

12.8 上到水仔

得屎水上到
雞巴未批

係喎982x用到12.8

冇記錯287X試12.8係fail咗蝗泉澳

哭左

22咁好客

多人去郵輪碼頭野餐
個到都算係清泉嚟

假期梗係啦 食中郵碼同Megabox
不過去侯王道咁多人估唔到

仲有106落30上夠40-50、位位都要6蚊

81疏就係咁

去九龍城食晚飯

各位團友! 我地去食清真牛肉!

有巴膠偷入去會展影3N

冇錢俾廿蚊入場費？

影佢走

去郵輪碼頭都係聽人講揸車多

所以啲紅隧線都無咩意欲改快
要快一早0066 而家執下流水好過

平時一至五收工仲多

原來22咁好客

藍店不了

LM

識食梗係去陸奧

仲要條條都線又長啲客分佈又散
拆親一定好多意見

286X 287X 270B 286C
其實沙田青沙線客量唔差

順天上車去T1
A26P定29p
大約六點上車

換過BL

仲有又一城

呢part客反而比我想象中少
試過坐另一次平日下繁都係啟晴同富豪落多

29P康城開5:25預5-6個字左右轉上去順安道
26P油塘開6:00你唔洗諗

打錯打錯 大概6:10上車
印象中係差唔多一齊到

見過幾次29P都係5:57-5:59到
26P唔知

等緊加班嘅青沙線都係唔停青沙轉車站

西隧線？

985好似聽過係想加班
980X同982X都有空間再加，
980X同981P又有「灣仔特別班」
907C就上咗區會
不過全部都係繁時線

980X下繁啲加班車多到
希望灣仔特車真係落到地，唔好比容帝又反對做唔成

82X就唔止星期三先多客啦
如果唔係條咁密既106唔使班班都上到幾個

又一城總站轉火車返屋企

駁車出柴灣碌成條港島線同N8X有咩分別

BYD K10 配 ADL E400?

通宵無地鐵有N8X合理
羅馬好似都係咁 無地鐵行既時間就有巴士經哂啲地鐵站

新都會要南行就梗係擺930個站啦
你喺葵芳站度一定係向北快

跟37行，葵芳快

可以拆左個廣播道花園+龍翔道公園
然後係個到起多個轉車站+巴總+上蓋物業
收費亭又起多個巴總+獅隧巴士站擴建
就唔洗再拆其他線

擺新都會係快吖
快到冇客嘛
葵芳站有密車三/四飛叫邊個同你慢慢係新都會食塵等條疏車青沙線
240X回程係葵涌咩客量話

46X葵芳一開二算啦
荔景想打劫尖山線唔該搵返46X/286X打劫啦

叫佢攞30/45/46堆廢線車開啦
打劫大圍車做乜鳩

想整條245X去邊？科學園？

因為冇咩公共交通

睇嚟將工好多淨係放得勞工假

今日少左好多一家大細

40分鐘都有人照等

有冇人覺得龍翔道畢架山條路好撚震

九巴算係咁，啲車日日咁震都仲行到

唔出奇 搭鐵入坑口都要3個字仲要駁298E
可能等多班98仲著數

藍領多
仲要等十年先同銀行假睇齊

22一日遊

葵涌道荔景邨永久搬站

荃葵M線去MK/石峽尾更方便

屌你老母臭閪龍翔官立中學邊個仆街冚家剷諗呢個站出嚟

又有客禁錯

咁我次次見停都真係有人落嘅
258D 259D 停都算啦，因為冇停到天馬苑
但屌你老母290A停乜鳩

早繁車手例炒快線管道即時收皮

3AD@269C

淫亂大巴

最簡單：
開84X 駿洋-觀塘
過翠榕橋跟依家89X去觀塘
89X改經濱景去大老山
89C飛濱景 286M取消
89D飛富安
88X 改擺駿景園 雙向改經觀繞

啲交通page又大戰

邊個戰邊個

反建議
84X改經源禾路
88X縮去山尾街
89P飛富安

74A兜駿景園,沙田馬場宿舍,未來濾水廠
拉去觀塘站
89B取消

M 線目的係去最近前地鐵公司站
荃葵最近係荃灣 葵興 葵芳
秀茂坪最近係觀塘
而沙田最近係九龍塘

兩鐵合併之後 沙田啲M 線已經不合時宜

其實而家都開始有拍卡機做車費回贈
66M其實係咪可以延長去葵涌食57M
集中資源好過兩條線鬥疏攬炒

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

大致上同意
不過咁樣新89x會唔會載空過83x

同埋諗緊呢啲嘅時候
都係諗唔到第一城外圍單車場嗰度可以點補償

290A搭親都有鹹魚撳錯鐘

殘舊加淫亂大巴

但係都行足18年

新89X、89C齊齊30分鐘一班
74C取代74D全日
白石角、石門夾一條

以為自己坐緊290

起碼坐得舒服唔頂腳
不過舒適同性能始終城巴巨龍正過大白龍

叫佢地坐85X 上轉車站

再唔係改埋條84M
科學園～樂富
科學園～77區～富安～濱景～單車場～大老山

咁重口味
又白石角又石門，大窩西出九龍仲耐過以前70X

覺得對火炭來講
佢哋會想89拉入去好過88X

不過冇得掠水嘅改動厹係唔會做嘅

我想講
74C全日，74D取消，大窩西+太和+大埔市北1條，跟厹之前雙向分段吸客
另一條白石角開，經科學園、大學站、石門、小瀝源路

如果真係要停我寧願佢停鑽石山，起碼有意義啲

厹：7.2
10.8

89c 30點過容大帝

明白

其實一直都唔明74D除咗做掠水逃生門之外有咩意義

石門濱景單車場嗰度點補
上年諗過應該83X做返搭埋廣黃
（其實要連埋82X 84M一次過改）

但水泉澳嗰度點呢
有諗過不如80X做埋佢

如果拉89B上去呢？有得去黃大仙
不過有可能怨無咗大隧線

依家白石角好多人上落架

所以白石角應該自己開條線
唔好搞鳩大埔

科學園線轉晒雙向大兩味已經好夠做
可惜佢哋收得平

一係89X唔改
84X火炭後係濱景兜一圈再行小瀝源路上大隧

點改都有個問題89C依家日中20分/架，點分拆都唔夠加密到89D班次

89D日中都要12仲成日冇位
89C開20仲有位揀算係咁

老九話89最好Cut埋去
全部人去88 88X

直接啟德站轉鹿唔好咩

啱啱係厹網站見到80x轉277x 合共11.1
仲平過一程過277x咁多
明明其他堆東九線轉277x都係補差價當一程277x車費咁
個網係咪寫錯

厹係沙田收得平過8蚊既車都唔想做

新田圍：

容大帝有冇位都要出富安叫兩飛
89P/89D朝早就應一半班次以上耀安直出

理得佢咩
反正加車比佢都反架啦

九公：74A

又係豬頭骨拼盤theory

運吉：乘客可步行至秦石乘搭80X

57M 269M對調總站啦屌

有幸撘過8頭跑東廊

680X 681減班唔撚關佢事
但佢多兩班981P灣仔特班返富安都反都唔知做乜鳩
可能佢預咗以後都冇選舉比佢玩

厹要掠堆廢老客出荃灣

咁咪學你定呢度唔知邊位巴打話齋
57M拉上54區加價囉

記得以前細個識啲柴小frd勁憎龍仔
嗰陣幾乎成個柴小都係龍
估唔到而家用MMC跑仲衰

V6X

拉上54區咪又係冇得加價

邊有得加
都係跟返58M收錢

講起呢條線
有日喺九商想搭佢
點知個濕鳩eta一路都話冇預訂班次
我心唸唔係一粒鐘一班都收車呀
慢慢行到去啟業巴總先見到個carlo啱啱番到總站 落地拍個卡又要開車
拍完個eta先出番2分鐘預定班次
咁搞法有魚都趕走啦
講緊係假日非繁都完全唔夠時間跑

佢宜家個個閘口揾人企喺度都好少少，有人即刻幫你開閘

呢條仆街
減佢車，反對
加人地車無減佢車，反對
無論如何都要加車落自己到

87D唔經富安=逼害大水坑居民
681加經富安=巴士公司應該考慮

錯啦
減人地車加佢自己車都反對
望吓980X 981P特班

東區過海四線幾時先有正式通告

佢嫌981P特班唔停銅鑼灣

識揸一定揸Voith B9TL 紅巴

我估容帝底線係89C日中開15

富安直出彩虹/九龍灣應該好似80隆亨尾站咁好客㗎？

89D已經係啦

龍係個籠舊式左少少姐
佢臨退之前仲好精神

其實V6X都幾濕鳩
轉親迴旋處之類例牌前轆刮到輪拱

唯一優點係全坐位無水塘

咁呢堆客過比89C有乜問題

冇問題
不過遲下欣安村出面有開咗個巴士站
77區啲車客量又大跌

九巴個方向應該係用馬鞍山路個站食埋77區（尤其北行唔使過天橋仲方便）
咁89C可以執笠

936 海盈同碧海藍天竟然有十一條魚落車

另一邊箱屎水收車收到成個西九廠泊滿晒車

我上次夜晚搭三個站加埋落咗30個坐滿窗口位入西隧

有次尾班車部B8直頭坐滿過海
去到長沙灣都係落咗廿幾人

事實證明只要車程吸引啲魚係唔會介意比多幾蚊

到時應該不論行馬鞍山路出(681)、繞道出(682X)、同埋入亞公角街嘅線都要入去停站
馬鞍山路轉車站

因為當時火車轉地鐵又要俾錢好撚煩
所以咪企喺九龍塘搶佢生意

要練下武功點樣避開食Q

你噏乜柒

啲閘機係晒轉車通道有幾煩
火車轉地鐵點都近過巴士轉地鐵
不過當年冇馬鐵同803K直接係九龍塘轉好過係沙田區內慢慢轉既

返穗禾點都要轉車
所以夾到80M時間，直接喺九龍塘轉仲好

不過九龍塘獅隧沙市係會塞車
同埋東鐵去到火炭我諗架80M先到沙市
駁埋小巴上穗禾都快過80M
但係新田圍夾啱時間真係點都驘

"真心覺得型呀 B8"

底線係一部車都不能少

一部車都不能少 亦一部車都不能多

馬鞍山轉車站而家富安咪做緊呢樣野

$307 就算加到$25 相信都唔會影響啲人星期六日搭佢出城

講又咁講 馬鞍山堆區佬仲垃圾過大埔個堆
平時就成日都唔撚出聲 一搞就搞撚到成pat屎咁
反而沙田個堆以當區居民角度嚟講都算做得唔錯

每程只需9.8

大西北就有用307 塞車太On9 ，識好多人都係坐一程返工/放工

907C

回程加班先再討論

邊位巴打睇完我講AEON星期三之後開POST

麥潤培屌人巴膠

星期五開都仲講得過

膠talk傳933西行要停中環
荃灣人真係唔知前世做錯啲咩

不嬲RPP都話回程要停中環
976都係

976就應該停啦

成個馬鞍山 得佢同容帝係正常少少
其他係交運會好似食咗啞藥咁

冇681

沙田算啦一城濱景都夠膽放水比富豪加站

其實佢地上青沙停唔停富豪唔算爭太遠
同埋馬鞍山個堆唔係比人迫都唔出聲啦

大白龍M11 廢柴偈
城巴全部都LTA10

不過講起大白龍都係童年回憶來既
以前細個坐278X 全部都係大白龍
隔離73X 仲係行緊ES 龍, 之後就3+2 龍
細個覺得高級啲
但批車啲扶手永遠都係吱吱聲, 上城隧跌到1波比銀柱龍爬頭

呢粒花生唔算太好食
當然以往有唔少諗住小巴就可以解決交通問題既失敗例子

我咁睇
小巴有能力清客既咪比小巴做
但講緊要排成個鐘先上到車果啲比巴士幫下手無可厚非喎

咁點解唔一開始就比巴士做
好似科大-彩虹咁 91/91M/小巴根本攬炒緊

厹都係李澤昌年代先至進取起來既

989都應停，前題四美只經巴士巴總

以為係陳祖澤年代先進取

上水-屯門當年都唔應該比小巴做
應該比城仔做

你知唔知 Aeon 星期三有幾恐怖

小巴而家capacity太低 賺唔到錢又清唔到客
正苦初頭比佢做輔助角色係正確 亦都啱晒小巴小本經營
但係而家有好多需求大嘅路段係小巴做主導
44系 西貢出城嗰啲

咁不如馬亞木同ams變專利中型巴士 maxicab變midibus

我當然知
但係個問題係數碼港開過去拓柒咩 如果有需要 叫69加多一兩班繞道特車咪得囉
同埋做咩唔星期六日開埋

反建議將261同堆西貢線削晒比屎水做
當幫下屎水
反正屎水咁鍾意惡性競爭

叫屎水做返好條792M先啦
261呢個就
44系一日唔執 佢一日都唔會打爆

792M冇地理優勢
坑口無論轉車食飯補充物資都方便好多

冇競爭唔撚識做架喇
你望下南區

啲人話要救屎水嘛

BBI冇晒

南區有AMS

削298E,98C,297

有小巴同99/299X競爭

但係科大齋小巴會出事

有冇競爭都係唔撚識做架啦
你睇下條82 而家開緊20

係
反而想問下UST巴打
整左2蚊機之後係咪多左人搭91M

今年無乜人返campus掛
好難作準嘅

261 算吧啦
市中心計, 唔搭小巴, 我都黨鐵去天水圍轉276A 啦
除非261X 開全日啫

不過呢期小巴佬都唔太夠客
19座車係市中心都上唔滿

城仔想967 969 夜後南行二合一
除笨有精 對乘客都會係好事黎
如果拍得住當年19/8X, 85/529方案

其實西貢狗公都算係咁啦
又多BBI, 加班車又多

天北巫大帝表示

情況唔同
你嗰兩個例子係中段重複
對乘客車程無影響

967 969合一天北車程會場好多

原來大嶼通皮已修

遊河好正 $35任搭

呢樣當然
但因為晚黑南行好少人，佢部車返到天水圍私出去做多單仲有著數

開得1個鐘班嘅廢線擺明都唔恨你搭

冇分別
彩虹大部份都係揀巴士
因為小巴根本唔會上到車
坑口咪又小巴多

原來948西隧口過海冇分段咁伏

佢根本就唔想做74A班客生意，最好就趕走哂可名正言取消

試過西隧口問carlo點解無較到分段
俾人屌話隧巴過咗海先會平架嘛

同以前九巴堆96X 一樣
不過以前948 淨做繁時無乜人會留意

無晒900分換？

有左東九龍線就唔洗再要小巴+91P
到時91M可以改去泥涌
298B可以復辦全日化
98A拉上清水灣,加經清水灣道及影業路,改經寶順路及將隧

74A可以拉上和合石加經大窩西,中大内部,駿景圈及濾水廠重建區,飛大埔沙田,加至$14.8
74D縮去康樂園,減至$10.1,改經運頭塘,提早往雙向頭車至6：00am加到全日雙向20分鐘一班,取代74X所有特班

東九龍線 起到我切呀

就算要切可能我都死左

世界末日大約2060年都仲未起

大西北情況有d似970/970x/971/973亂局
識得玩 1+1+1可以=4
參考埋N969繞經屯門的先例
合綫唔一定係要天水圍一綫走天涯：

1.改用潮水式營運
962/967/969系列基本上都係單向多人
晚繁起
由原開正綫962B/X 967 969
(其餘北行962正綫及支綫 969支綫照開）
改為
北行只開962B 962x 967X(969停開）
南行只開 962x 967 969
（962X南行改經青山下路
西隧口後改只停港澳 怡和大廈 政總 入境署 百德新街作車程補償
962B北行後人車私天中做969南行）
滿足到議員出行需求
又唔會好似40 40M咁無限減班

或者
2.留969
962B同時延長至龍門居
然後962X/967改為屯天行大運一綫走天涯：
962X延長至天恩 與967合併成967B
（跟A36/37改道安排入天水圍）
車費改為962B與969收費的平均數

基於962X本來是特快綫
又在2013/14年延長左
收貴過原962/962B係好合理
但原天水圍乘客/本地友好同業的月票乘客可以多一個選擇：
要平:搭967B 要快：969

Bravo! #Bus is safe #take the bus
齊心救善水

啱啱發現980/981分段貴過907/982/985

今日晏就3點幾106都做到20

如果天水圍要keep兩條綫夜後過海
一係就全日同B3X/973合併
深圳灣-天恩-欖隧-西隧-薄扶林道-馬坑-赤柱
(B3x同973同967一舖搞掂）
尖沙咀乘客請搭110轉車

講完笑
967金鐘回程/ 銀座尾站南行
睇落客量係幾好
作為乘客有齊兩綫選擇當然正
但資源浪費都係現實黎

認真就睇城仔夠唔夠搏
既然為插旗改得N969
係應該967同976合併
為新田全日過海綫舖路

畢竟967 969合唔合併
只係蝕同更蝕既分別

新田要全日過海把撚

唔講需求
976 同967可以點合併
不過城仔拎到976都好
分分鐘下年有新田東九 新田深長荔 新田油尖旺

最唔明8H點解唔加車

既然成班飛機仔都係週圍搵位派
一於俾晒佢地做8H
有幾多車開幾多咪幾好
反正8H都係同A車一樣 收貴過人
8H同A11/A12 走綫都大程度相似
106就唔好俾飛機仔做啦

276A 276B都會入一入新田

只係咁啱新巴不再屬於新世界
其實有必要改改名
連柴小都冇心做
咁咪做旺新田佢囉
一係叫新界第一巴士服務有限公司
（城仔只做港九 新界區歸新記）
再唔係叫新田第一巴士服務有限公司
New Field First Bus

有冇需求 事在人為
開全日過海
然後每日派1架樣板/復古行
單數日：6300/6500/8320/8900/7500/7000
雙數日：9149/9150/6493/6495
自然每班都有大量記錄員乘搭
亦避免部分巴士迷滋擾其他乘客

希望
尊貴的九龍新界區/租賃經理 睇到哩篇文
自從非專完成換車 來自巴士迷營業額係跌好多
所以派復古行北區綫/之前trident尾日舉靜牌係德政黎

但係 如果想有穩定巴士迷營業額收入
且收益可觀
又不影響路面安全/車長工作/乘客旅程
開新田全日綫 兼固定派益車行係最好
盡量唔好再派9149 9150去其他有正常乘客路綫
上次2312 2314單野已經好影響普通乘客
9149 9140之前行西九綫又係雙雙福利收場
無謂打擾其他乘客同伙計啦

疑似前九巴抖音車長林東偉突然被拘捕

拉268M上新田,再改去葵芳站好過,改經青公及葵涌道,之後968X全日化及改經中灣繞。

我講每程交通費，加黃店食物相，你估我一日行程

有冇人熟票務

已封鎖會員 - 想同yy結婚

磨夠九百分先話唔會再有

點解巴士不設短途收費咁撚戇鳩

入面有人柒到

口罩

屎水：流水線按里數收費，全程須比23車費

其實拉埋606過去康怡應該可以再執多D貴價魚
81就掉去太古城

開條286A碩門 - 葵芳南
再加價
86A取消

以前住禾輋
兩鐵未合併前都會mtr轉80m

黃廣都有唔少人搬咗去水仔
所以83X北行喺黃廣都有客上車的

89/81/85歷史任務已完成

81 點cut，大把大埔道行山撚

你噏乜撚呀

留72

86改番行山！

如果跟E34A咁行會唔會觀感好好多

之前見到有人要求271x全日

點解要全日先

面書又有 之前某個post有又人提過
以現時尖沙咀客量 我唔睇好271x

271X下繁尖咀坐得滿先再講

亦都睇到一樣野
大半個旺角嘅客俾271食左 非繁72x客量的確幾差

唔好理弱智啦

佢係咪摺撚左條271換271X丫？
唔係既我睇唔出尖沙咀點解要用2條線做
況且青沙出入口咁趕客

271X拉上富蝶

都係丫
1區開2條線去尖沙咀做乜鳩？

收多幾部271，班客見x咪焗住上車
區內個個都知x同普通車比較無乜快到

行青沙根本無快到
青沙撚最鐘意嘈大埔無全日青沙線

42c x42c都係差唔多

大埔去深長荔呢

272E？
我諗要快去左保鐵果班 都係唔會回頭

271 skip 埋尖沙咀

起碼青衣南明顯快左先
而家大埔邊忽快左？

咁大埔人係咪願意用72甚至72+72X去換先

X42C快過42C好撚多喎

所以大埔無必要強求一條全日青沙線

W3開返後，塞住班人把口算啦

W3行太和路算啦
根本W3就係「270X」

加返青沙轉乘先啦

270B又係攞咩換呢

272E係72生出黎
270B憑空出世架喎

題外話 睇死富蝶-油塘個條招標線又係同74X同價

你確定270B真係憑空出世
270B有自己掛牌架咩

青沙撚On9

青沙撚，青山撚

我以前覺得K廠既都係車手，但近年覺得K廠既都係垃圾，又慢手車又渣。

以前班老師傅退曬休？

不嬲都係垃圾 啲車又殘
只不過係以前沙廠仲垃圾過九廠

沙廠車起碼乾淨先

以前K廠3AV都舞到識飛(以同年代車黎計）

270A係加咗四架掛牌既

似換晒派車policy
長途線大派新車
九廠啲市區線係咁線

車尾偽5座位真係好濕鳩，
長途車會坐到有圓肩同脊柱側彎

U同V牌梗係乾淨過S牌
手車已經好過全豬宴既年代唔少

E36,37一開
E33可以半收皮
尤其西北方向
東北轉車客又冇 市中心客又冇

果然精神病院講親將軍澳就大戰

好sweet

以前試過搭969B 都會見到個女人拎住部電腦喺入面做嘢

而家荃灣路日撚日都塞
59A仲係度嘅話實有紀錄員拍一決雌雄

城隧車夠條條過8蚊

當年區域性重組換返來

其實我覺得荃灣交通唔差除咗30X啦

出油尖旺，比較差
33A經葵涌新區攞明唔做全日
冇一條經西廊/連翔道全日直出旺角
238X尖沙咀站位，明攞車之用
荃灣搭屎水去銅鑼灣行快過同站位238X/234X出到尖沙咀

個陣都有人話係荃灣搭59A/66出深水埗唔塞車都快過30X

其實有咩歷史原因搞到270B之前北區無旺角車？
一啲類似大埔72X/沙田81嘅物體

呢個係30X嘅問題姐

唔夠客 有條71X最後都取消咗

如心/西站同步各自搭MTR/30X，MTR到左美孚，30X應該上到荃灣路經過荃灣西站

轉全日個陣呢

72仲係大角咀年代，一段時間無車去SSP
71X有大埔，但冇經旺角

城隧線係獨市
佢想架架車都打爆咪收晒啲車

紅色線太強大搞到厹hea 做

夠客咪轉囉
我當年都係佢常客，長沙灣徑已經打爆AV 上青沙

一句講晒 厹想做咪天降資源都要做
唔想做就會多多藉口

71X係後期先唔經旺角

大家係咪唔記得咗仲有70

即係厹一直都諗住將北區旺角客拱手相讓俾黨鐵
而家有270B(>287X)叫好少少

唔只旺角 出九龍過海都係
未有277X個陣除咗粉南大窩西其餘咪又火車轉地鐵出東九

70 市區段同270A一樣架喎
（除左總站唔同之外)

旺角輸比黨太多
而家270B 去到奧運其實都係擺車only
因為深水埗太子無一個正常嘅總站

而家272E 咩客量先
不過下繁太早開尾車就真嘅，起碼都去到7點半啦

康怡架架車上耀東把撚咩

見過下繁十幾人排270B

但深水埗長沙灣客表示，全日左之後仲難等車
以前深水埗開準時好多

不過旺角弼街同太子站都好多人上

康怡依家d線依家咁擺差唔多最好，唔太疏又收貴d，106最密車入柴小位位6.682X就差唔多有緣人班次

將來嘅海達邨總站睇怕都唔慌大

另一個九龍區道路網絡問題
怡和街到上環西隧前未站尾站，里數多過尖碼-大角咀上西廊，但行車時間受港島以東西行交通為主，即使行電車路，經常可以連過紅枝順燈，快過九龍區尖碼-大角咀
所以巴士荃灣出入西九效益，低過港島西岸

富蝶-油塘招標線應該一拆二
一條原線到汀太路左轉 停埋超級城直上大隧
一條白石角開 到石門交匯處跟89C上大隧

好似話有八條坑

招價線個價應該會頂爛市

但106通左沙中實減班

依家270B攞係奧運站，keep住有旺角返上水客
如果單純攞位，跟68X行大角咀內街出旺角道總好過新填地街

只求擺位泊欽州街都得啦
而家做埋太子旺角客一石二鳥

70去程好似係行上海街

X42C通常衰碌車

AVBW 都有得換紅巴內竉

佢而家咪跟68X行

除咗海濱 西約
其他位去西九 一律0066/紅van見

20分一班30x仲要再兜來兜去，0066已經出到太子

和宜合道運動場步行也不算太遠

唔收車都架架爆，收完車咪企車頂

下繁城隧口入沙田水埔，得43x 278x 係無咁爆 大西北孖寶例外

48X

如果大角咀求擺位可以經大角咀道或者深旺道
但厹或者覺得全日齋做深長未必夠客
咪經埋旺角

37 ok ge

咁就奇怪
明明上個post先有居民代表喜迎加錢換服務
係咪想大埔成堆廢線攬炒！

今日坐MMC經過明愛斜
段路真心震勁咗

唔係話唔比你開新線
你要識放走舊線先囉

上個post係利安錦英居民代表+雞巴代表呀

城隧後都係多人
多謝狗西鳩改條36，下繁48x雙向貼玻璃咁頂閘

71x頭半年經旺角架

只計荃灣
市中心去西九 一律0066/紅van見

未有ETA年代，30x班次臭到全區居民都知

37 ok ge只計荃灣
市中心去西九 一律0066/紅van見

未有ETA年代，30x班次臭到全區居民都知

最唔介意比貴啲坐車嘅可能係梨木樹人

43X/43P下繁出沙田仲爆過入沙田
雙向爆已經好做好多

36唔到西約，34/34M+36唔平一程過36

你確定48X城隧口入沙田水埔會多人過278X

36唔到大河道荃灣站

仲有89C 84M

所以話40P拉去如心點都會執到幾條魚

農場道唔係浪得虛名

荔廠垃圾到有朵叫垃圾荔wo
車齡同實際表現不相稱

荔腸就算 不值一提

43X 真係唯一一條77佢做得好嘅線

厹應該唔會平過74X啦，唔係成件事好尷尬
反而唔知新城會唔會入個平過74X嘅價之後中標

40X太垃圾
77區不屑

屎水入個價平過厹都好難比佢
厹淨係BBI都驘到開巷

85K唔係冇客
係厹撚走晒啲客去小巴同黨鐵

不過40x依然要經富安

唔係點迫人比多幾蚊搭40E

你睇通狗公司做野手法
就知你唔肯做交易的話話之你屌晒全管理層18代都掂唔會有改善
實際係難聽

講到淨係得狗公司係咁

都係嗰句, 巴士公司又唔係開善堂, 如果改善完服務冇賺多到甚至賺少左, 佢做咩要幫你搞

咁以前火車無咁多人無咁慢，厹好難爭

最濕鳩係東鐵都碌車

所以繼續離地係電腦面前指點江山都無用
面對現實未

係電腦面前喜迎加錢換服務一樣離地

唔肯做Deal真係睬你有味
繼續慢慢涯
有能力就揸自私車好過受佢氣

做Deal就一定係加錢換服務咩
望吓268P都可以廿三個幾deal到同268C同價
天北deal到條269X同69X 265B同價

佢想做同唔想做姐

仲有睇吓沙田區班垃圾議員
被人恰足咁多年
得容帝同麥仔會咬翻運吉同狗公司

香港越來越多人

班友識諗既應該係諗殺286M果幾架車點樣迫厹改善其他線服務（286C/9字頭果啲）而唔係死攬條線又話要上慈雲山

開AMS波

唔好學我講嘢thx

拎去分折89C、81C/87D，仲實際
慈雲山除了拜山，沒大需求

岩牙清
加價收車製造盲點嘅標準下 我已經係青沙膠

就捉錦英條廢柴黎睇
交運會個日fb完全無動靜
我懷疑佢根本無出席
依d咁既垃圾除左含淚真係投唔落手

唔出聲都好過烏溪沙件垃圾叫40X加雙向分段

代議士離地兼垃圾 政府對巴士唔上心 巴士公司賤格
成樣野錯撚晒

本身69X 都俾人屈多咗九毫子啦

如果989 有轉乘930/930X 同933 同價可能果斷放棄933 算鳩數

荃灣真係食哂屎， 933 短989 四份一但反而仲貴d

48x/73x 班梨木樹客，最多就係如心 大河道 眾安街上車
10·7都照上

沙田上水方向
278x下繁可以唔洗頂閘，得43x可以有類似情況
城隧線標準就係麻麻地

兩條都係一擔擔
閒日日中非繁出葵涌，40x 43x 表列都係開15分班

48X就唔洗
其他班距問題，部份班次頂

下繁46x 73x近乎必然頂閘入隧道，有車上無人願意係轉車站吸廢氣

6點過後73X出隧道只企人多過全頂閘班次

268P根本唔夠里數收咁貴

所以話厹當年將32B/36變順時針真係居心叵測

我每日下繁搭頂閘當食生菜

上繁就真係跌好多客 一去無回頭 同時間沙市4字頭就越來越爆

欽州街

佢放得到上rpp就得啦

根據當年車費等級表
特別服務47公里以內的確可以收到23.9
問題係：混吉同厹唔係以為咁樣可以過到骨呀？

E轉A都搶唔到個percentage咁勁

bbi冇乜優勢喎 大隧轉到嘅車14B/X一樣係觀塘轉到 富蝶自己新線轉74X已經去到東九龍 或者74C去老隧
不過大埔東九都唔到厹唔出力搶

大隧BBI有鑽石山黃大仙樂富九龍城紅磡秀茂屏安達都無優勢？
去到東九仲可以去將軍澳
屎水最多咪798同682 係megabox加埋608 20 22好未？

另外屎水如果贏埋條將埔就

你有冇睇過條線點行

將埔會係屎水
富蝶應該厹

呢啲所謂招標線
如果個底根本係巴士公司設計嘅線抽起
有試過唔俾返原本公司做咩

如果無
將埔應該係厹

厹對於將軍澳巴士線處於被動態度

你確定會係厹

厹廣福世界中心尾站

油塘偉業街九商白石角太和汀角路富蝶啊嘛

我講嘅冇優勢係對運吉冇乜吸引力唔係乘客冇用 除咗白石角 全大埔冇人要靠轉呢條新線出東九喎 同樣老隧轉乘去到嘅地方油塘出觀塘轉一樣得 咁就要睇運吉weight白石角定富蝶重啲 白石角就要靠轉乘多啲 富蝶就唔一定用呢條轉

富蝶點解又唔洗靠轉乘呢

富蝶另外開咗條新線同71A一樣行法講明用嚟轉乘其他巴士路線喎 運吉現有服務已足夠應付需求果條線咁飄忽真係話唔埋

配合2a同722收車臨時班次調整

呢到都講明去大老山轉車喎

官塘落馬洲短程版

點行法
大埔道？ 幾時上跑道？

長沙灣徑4條青沙線下繁都排長龍

白石角搭石門呢招絕屈石門比大埔價

南昌邨掉頭勁on9得返117
擺奧運站啱㗎啦，又做到太子/楓樹街果邊呢

117 都on9 啦
去深水埗要喺南昌邨調頭
去跑馬地要經麗閣
遲啲開埋海達不如拉過去算啦

咁行曬成條荔枝角道感覺上係好啲嘅

拆74C算啦，
而家太和唔夠快，富亨冇人理，富蝶做唔到，
仲開多條逆走，但又唔做太和，
成件事on9到不可思議